今日午餐夜唔夜

配白飯乙碗

飽到瀨屎

咁都食得落

點解食唔落

癲狗有咩幫到你

個名

三色豆做主菜

三色豆🙅

係咪好有型

除咗原粒冬菇，南瓜，苦瓜之外
其他我都會食

睇你配乜啦

事實

反而我食你講呢三樣
但三色豆就不了

三色豆其實唔差